(突發)(有圖)31/8-8/6東京遊

東京唔好熱呀！

去成十個月？

我都想問

打錯 31/5

10個月你準備左幾錢？

10個月係日本全國遊 唔係東京遊

東京一定熱

10個月都係留喺東京

巴打係禁區?